大陸鬼國視法律規矩如無物。手按國家憲法宣誓真係好搞笑。

大陸鬼國視法律規矩如無物。
手按國家憲法宣誓真係好搞笑。
仲要有憲兵擁送憲法入會場，都哂氣。

仲有宣誓誓詞：
「忠於中華人民共和國憲法，維護憲法權威，履行法定職責，忠於祖國、忠於人民，恪盡職守、廉潔奉公，接受人民監督，為建設富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國努力奮鬥！」

簡直係笑話

王歧山宣誓完，敲左一下檯面。拿，唔尊重。係咪要dq 先？

日日都強調自己依法治國
我幾乎冇聽過邊個國家嘅元首部長日日都話自己係依法乜春 依法乜柒

手按國家憲法宣誓係咪抄外國按聖經宣誓?

仲未跪拜聖上 應該DQ

自己改晒個憲法改到啱自己心水，再宣誓話忠於憲法

咁樣撳吓掣佢哋視為民主選舉 笑話
話自己廉潔奉公 擁護憲法 受人民監察仲好笑

係

呢d咪係馬留扮人lor

依法飲水
合法食飯
依法疴屎
合法使用筷子夾餸
依法沖茶
合法使用洗衣機同洗衣粉嚟洗衫
依法使用加減乘除四則數學運用計算
合法床頭使用鬧鐘
......

成口 “依法合法” 掛喺口邊 = 戇鳩。
明眼人都知咩事啦

誓詞：
「忠於中華人民共和國憲法，維護憲法權威，履行法定職責，忠於祖國、忠於人民，恪盡職守、廉潔奉公，接受人民監督，為建設富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國努力奮鬥！」

宣誓誓詞，支共鬼國班人係一句都做唔到。

個解釋權喺佢度 忠唔忠於憲法由佢話事
唔鍾意亦可以改鳩咗佢
接受人民監督 但你唔係人民囉 你係屁民咋

口講依法

「忠於中華人民共和國憲法，維護憲法權威，履行法定職責，忠於祖國、忠於人民，恪盡職守、廉潔奉公，接受人民監督，為建設富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國努力奮鬥！」

嘩屌，全部倒轉嚟講
呢D說話真係厚顏無恥到核爆